[怕死和理非請進] 七個月啦，大家唔好再black bloc出門口搭車好嗎？落場先變身呀！

(尋日搭車嗰陣見到唔少手足black bloc上車去港島，有感而發)
以下有幾點想講，主要係想提醒各位和理非，尤其係負擔唔起被捕嗰啲手足。

1. 幾時black bloc，幾時做平民？
遊行集會要black bloc保護自己同身邊手足嘅身分，呢點我相信已經係常識，在此不贅。
但係咁唔代表你要black bloc出門口、搭車、離場呀大佬......

請緊記，一日未到目的地附近，一日都唔好black bloc住。
出門搭車時平民look，離場後盡量平民look。
融入環境，切忌做人群中顯眼嗰個。
唔係話咁做會絕對冇事，只係盡量減低你無故被咬嘅機會。

搭一架出老銅嘅車可以有好多原因，行街睇戲食飯又得，你搭去中環北角落車都得，車上唔會有人知。但係你black bloc咁搭同一架車，係人都知你去發夢啦。誇張少少講句，難保車上/巴士站有隻便衣狗，甚至係藍絲痴線佬吊住你尾喎係咪先。

離場亦然，最好上車前做返平民，因為最危險嘅位置就係示威現場同附近一帶，咁做可以減低喺示威地區同屋企附近落單被咬嘅機會。打個比喻，假設你係綠狗，喺示威地點附近見到一個black bloc人士同一個平民，你會咬邊個先？

下面呢啲應該大部分人都知，我順便講埋。

2. 我要落場啦，喺邊度變身好呢？
當然要喺附近搵一啲冇CCTV嘅地方啦，例如後巷、公園等等。個人麻麻哋去廁所換，尤其商場廁所，因為出入口多數有cam。好耐之前有張示意圖好正，我再post多次畀大家睇睇：

記住細心望清楚有冇CCTV先好變身 (最好就有同伴幫手睇水啦)，如果唔係變咗都冇咩意思，一樣track到你。

3. 點先係black bloc？
標準答案：全身黑色
做唔到唔緊要，起碼要有：
黑衫黑褲 (冬天強烈推介風褸，有頭笠更佳，勁方便)
覆蓋頭部所有特徵 (黑超遮眼、黑cap遮頭髮及cam、頭笠+口罩/面巾遮口耳鼻)
最好有埋黑鞋黑背囊，有多一套用作離場更佳 (可能有手足經濟所限，明白的)
記住，要保護到自己身分，先可以發揮black bloc保護其他手足嘅用途！

正確示範：

錯誤示範：

希望所有和理非以後發夢都要black bloc，越多人咁做先可以將black bloc嘅作用變得最大。保護他人之前，先保護好自己。小心駛得萬年船，冇事先做到世界冠軍！

最後我喺度擺低一啲有用嘅posts，有興趣不妨睇睇：
a. Black Bloc教學：

b. 點解要black bloc：

c. 變身及隱藏身分教學：

push

推

支持

拉

推
喺條街真係一望就知邊個係手足
到場先變身啦唔該

拉薩

你唔會見到有狗著住軍裝搭車返屋企
佢地一定換左裝先
手足醒水啦

路老師

變咗身之後 見幾個人拎住長遮都知係手足
但呢點無得避免

支持,
有一班戇鳩係出面開POST, 叫大家唔好蒙面唔好BLACKBLOC 等大家比狗影相

叫隻狗做老師

變裝地方難搵呢

樓主波台黑警 拉

e生

講得好

我真心笑咗

所以唔好遲到啦

Push

和理非幫收回收物資

去冇CCTV既位置(樓梯、後巷）
出入口搵人睇水

7個月啦...

推下拉

樓主好好球！

分化 拉

咪搞事

推唔上熱門

熱唔熱門冇所謂啦

<- 個個都認到佢係連豬

記得包實啲

包實係基本，做返平民就唔需要包實

輸了

推唔到但照推
唔好再全身黑入場
離場變身唔好變完仲帶口罩

我要認唔出手足！！！！

咪咁

發夢見到公廁换衫，一出黎黑警入緊廁所
撞到應

所以我個人唔係咁鍾意喺廁所換

講解清楚又有圖
巴打好波
有用
推

要識玩

少左和理非black bloc
明明冬天black bloc 變身方便過夏天咁多
一件黑色風嬲就搞掂

屌那星，七個月都仲要人提

有用post 支持

推到星期日

blackblock後都可以搭車, 大前提架車唔係由你屋企直接去現場同車程唔可以太長

例如係新界西出, 先揾架西隧巴去港島西變裝, 再搭車去維園

黨鐵渡輪碼頭同埋隧道收費廣場轉車站高危好易俾狗咬, 過呢啲check point blackblock就祝你好運, keep住留意哨兵group有咩事隨時落車轉路線轉場或者係變返普通裝

越嚟越多新手行出嚟同越走越前, 教育唔可以停唔好嫌麻煩要keep住提

啲和理非七個月都係唔肯blackbloc保護手足

已經放棄咗

都得，不過各有各風險，自己衡量
我慣咗到附近先換

重要 推

Pish

大家Follow IG要小心，對家已經開始用扮黃Ig戰術

［454名手足中伏］發現左個藍扮黃嘅鬼IG